新界鄉紳+地產商收埋幾千萬呎農地

[url]【蘋果X檔案】四大發展商十五年儲多3,000萬呎農地 建制派藉收地條例推銷公私營合作

睇完第一個感想，就係唔怪之以前啲中國人要鬥地主

香港政府係過去，究竟比左幾多特權呢班人？

佢地做ge只係低買高賣屬於香港人既土地
香港人從來無同意過，但費用就係香港人埋單

【蘋果X檔案】四大發展商十五年儲多3,000萬呎農地 建制派藉收地條例推銷公私營合作

班仆街就係咁變賣炒賣本來就係屬於你嘅嘢

我極度懷疑政府喺呢個時候推收地，係一個走資大陰謀

佢地炒地還炒地
今次全香港人要求係普選唔係鬥地主
唔好再模糊焦點
唔好畀人帶風向
有普選後，地產佬自己被清算

五大訴求，缺一不可

我覺得我係聚焦緊

政府梗係想聚焦，借機會搶埋D 地分豬肉
但呢D 唔係香港人要嘅嘢
唔好畀人（政府）帶風向

1）鬥地主做乜
2）農地係起唔到樓架，你留意下反對囤地班人，朱凱廸個d，佢地係支持復耕，唔係支持收返黎起樓